上環警方開左三十幾槍！！！

同樣需要大家關注 唔可以習慣咗！
強烈譴責警方使用不適當武力

推

幫推

Push